PayMe 信用卡增值減到去1000

Hi there,

As we notified you on 1 September, we're reducing monthly credit card top up limits from HKD 2,000 to HKD 1,000 starting today.

The monthly top up limit of up to HKD 50,000* remains available if you've already linked your bank account as a top up source. Otherwise, adding your bank account is easy.

Add your bank account today!

Simply go to Me > Settings > Credit cards and bank accounts > Add a bank account.

垃圾

上個月頭已經係咁

冇用好耐

比乞衣用

無人再用

係，以為中撚左毒

呢個數碼垃圾冇用好耐

有咩用
完全未用過

又係你條撚樣

CSBC

用户口增值咪得

好撚心就cut埋果1千

病貓越做越摺

垃撚圾，開頭5000 ，越縮越少
下次會唔會減到 200

樓主啱啱放監？

時事台我post都出咗九世

有咩問題

少咗五分四啦

唔好呀
巴士優惠靠佢

垃圾payme

過多一排可能得500

咁多年都賺夠啦

drop to zero

較返工常ban9左chok錢果d仲好啦

唔chok 錢既要5000黎做乜
銀行入咪得

Aavs 每月9000

仲衰撚過八達通
睇黎真係大貓變病貓

佢而家玩用銀行動口存款增值上限去到50k
但信用卡增值就減到1000$
唔想你增值2000$ 再下個月再按增值2000$
無限loop令你多左2000$用 仲可以用哩個方法草飛行里數

即係點

好明顯係因為要因為畀錢信用卡公司

佢咪減囉, 有乜所謂, 佢越減只會越少人用

遲D 減到$100阿笨

今個月又要找多1000蚊卡數

例如你有2000蚊卡數
Payme 用個張信用卡增2000蚊
再用個2000蚊還卡數
無限loop

咁你個2000蚊就一世唔洗還

同hsbc 股價一樣

5000→2000→1000
又好似真係

開頭係一萬

Payme有得找卡數架咩

講漏左 增值完轉個2000蚊入銀行

每個月一千蚊做到d咩

屌你老母, 聯名戶口冇得直接過錢增值, 都戇撚鳩既

簡單d講 即係佢想人用戶口轉錢入payme用
咁點解我唔直接用FPS?

返工食lunch都70-80蚊一餐
淨係lunch一個月都千幾蚊
仲有平時同fd出去食飯要夾錢
1000蚊真係唔夠